出生時間係計BB個頭突出黎，定係成隻同老母完全分離既時間？

點解唔計精子同卵子結合果一刻？

咁點解唔算精子生成果一刻

中國個虛齡就係

唔知還唔知
唔正確還唔正確

參考賽馬

慢鏡？

我覺得剪臍帶嗰下會好d

想剪個陣唔見左把較剪咁咪唔準囉

咬斷佢

一日未剪一日都未出世
唔存在時間唔準既問題

公立醫院係計大約，我生兩過兩件都係咁，出完世包好先睇鐘。 生緊嗰陣雞手鴨腳邊個得閒同你睇， 而且有時會生咗個頭出嚟跟住會入返去，出出入入幾次先出到，所以一定唔會計頭。
中國傳統虛齡就出世計一歲，計返條數未屌已經出左世

係陰道唔快手必出來個b焗撚死左啦

其實係計個醫生望鐘果下

未出世就識玩頭交

如果中出大緊肚既老婆
咁算唔算顏射自己個仔

我個女係公立出世，生完一喊我就自己睇鐘，記低幾點。

即係喊=正式出世?

醫生睇錶果吓

應該係計喊果一刻
因為bb仔唔係出左娘胎就一定識喊
係子宮內果陣佢唔會用肺呼吸,呼吸都係用臍帶
出左世,剪左臍帶,逼佢用個肺自己呼吸,吸到第一啖空氣,先識喊

如果剪左臍帶一段時間都唔識喊(用肺呼吸),可以當係夭折

係個肚唔快手必出來個b浸撚死左啦

小心啲呀，計錯時間要塞翻入去

呢個係 弱智與否 既問題